[擾民]因為一個檢查站,令全油尖旺大塞車

廣東道天橋下面一個狗站,令四圍塞車

要用盡全力將黑警的錯失傳開去

先可以勝出宣傳戰

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

阻埋西九龍海邊班有錢佬揸車出街

海港城入面其實唔算好激烈

塞撚到去深水步 on撚9

推

btw 民間記者會幾時再開會？

和你塞勝在有狗助攻
多謝on狗

屌啦星唔怪得，我搭緊巴士入緊機場係佐敦塞左成9個字，最後真係立即落車跑去九龍站坐機場快線

9主動幫你攬炒和理塞, 仲唔講聲唔該晒